「榜首大戰」車路士 對 利物浦 你支持冰隊

車
利

冰隊贏就冰隊榜首

痢狗

Topic以為係利區狗竇

正左